# FE-14__SSD__STEP-CARDS

Step project "Cards", FE-14
Developers:
- Stanislav
- Stanislav
- Dmytro


Подготовительные работы:
Найти дизайн и сделать верстку всей страницы:
шапки сайта и всех кнопок;
модального окна авторизации;
модального окна создания карточки;
строки поиска;
списка карточек;

Создать структуру проекта, вынеся все функции и классы в отдельные модули.

Сконфигурировать axios для AJAX-запросов.

Проект

Часть 1 - карточки визитов:
Написать класс Visit, описывающий визит;
написать дочерние классы VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist;
добавить классам метод render, который будет возвращать DOM-элемент карточки;
написать функцию, срабатывающую при добавлении карточки:. Функция должна отправлять POST запрос с данными карточки по адресу: “http://cards.danit.com.ua/cards”;
сделать Drag & Drop перемещение карточек;

Часть 2 - поля ввода:
написать класс formField, который описывает любое поле ввода. Если нужно - добавить правила валидации и вывода ошибок;
написать дочерние поля Input, Textarea и Select, которые создают эти поля ввода;
написать DELETE AJAX-запрос на удаление карточки;
написать PUT-запрос на редактирования карточки;

Часть 3 - формы и всплывающие окна:
написать универсальный класс Form, который описывает любую форму ввода. Добавить ему метод serialize и serializeJSON, который проходится по всем полям, имеющим атрибут name, и создает строку в формате urlencode или JSON;
создать на его основе 3 дочерних класса - 
написать класс Modal, который создает каркас всплывающего окна;
написать дочерние классы ModalLogin и ModalCreateCard, которые выводят всплывающие окна регистрации и авторизации;
написать POST-запрос авторизации;
написать GET-запрос вывода всех уже добавленных в базу данных карточек на экран;
